如果我想Spotify 開family plan,有冇手足有趣join?

重要三個手足先成團，抵玩好多

家陣 promo 緊5蚊 3個月

有

Lm

Promo完唔記得取消

我有興趣

認真想知
同joox有乜唔同？

我有興趣呀 但冇信用卡 好想夾

我有興趣呀

留名

留名 仲有冇位😶

自 啱啱開完wtsp就用咗emoji

仲有無位 有興趣

無pm唔知點夾 定開telegram grp?

開tg group la

冇telegram 等等開返個黎搞

留位 極有興趣 thx

有興趣

Telegram ID: buyi617
add 我傾傾，重有4個位左右

Push

5蚊3個月緊下次先join

如果齊人 咁每個月比幾錢？

btw
Telegram id: arkuru

Should be $78*12/6=$156/年或$13/月

岩岩夠左人，以下開放巴絲自由開團

有冇人夾apple music?

我個spotify family plan仲有3個位
有無人想join?
利申 已經用緊一個月

屌埋嗰三個月先😂

我 自己月租緊48蚊

比個telegram 黎啦咁

係咪夾？
我family plan緊，不過得兩個人

我岩岩比左4.99試premium

完左係咪要取消

好呀 呢度搵唔搵到多啲人一齊夾？

而家想夾spotify 就搵我啦

如果有意既巴絲email我丫
lihkg4854@gmail.com
email左講翻聲

Tg: character_w
我有意join

Email左

收唔到

原來我打錯左 你check多次

仲有無人想join spotify個family plan
我仲有1個位

我

id: ristrettobianco

求開團!

Email 左加入

下次預早少少走 唔好再咁柒喇

Btw有性趣 kkbox仲有一日到期

Ws 我啦

仲有冇人要join?我地自己開一團呀

用緊spotify, 覺得太少廣東歌，moov齊好多但48蚊